讓武漢肺炎覆蓋元朗十八鄉吧

利申 住十八鄉非原居民

咁又點

你一齊仆街死囉，點啊

元朗有6個鄉
十八鄉只係其中一個

3月22日彥霖6個月，尚十流水式悼念行動po ！！去既同我睇哂佢

無諗過香港連悼念都要流水式